〔求解惑〕委任證喎，情況唔容許就唔L show比你睇架啦

erm, 我冇野講，我冇野補充

佢實講到係嫁

要求唔合理，都要記錄在記事簿，寫低理由

但係當執法果班都決定違法既時候，仲有咩方法去執法拘捕呢班友？

嘈左咁耐冇委任證 點知佢竟然講得出可以唔比你睇

Btw 委任證可以係假嘅時候 佢是但叫office出幾百張都得啦

冇，基本上香港啲法例都 assume 執法者冇動機犯法。